/*
 Localizable.strings
 IDCardDemo
 */

//主页面按钮
"Select Document Type"="选择证件类型";
"Scan To Recog"="扫描识别";
"Select To Recog"="选择识别";
"Please recognize" = "请识别";

/*证件类型ID:证件名字*/
"China Resident Identity Card(居民身份证)" ="居民身份证";

"China Resident Identity Card subpage(居民身份证副页)" = "居民身份证副页";
"China Temporary Resident Identity Card（临时居民身份证）" = "临时居民身份证";

"China Driving License（机动车驾驶证）" = "机动车驾驶证";

"China Vehicle License（机动车行驶证）" = "机动车行驶证";

"China Mainland Residents Travel Permit to HK and Macao 2005 Edition Portrait Page(往来港澳通行证2005版-照片页)" = "往来港澳通行证2005版-照片页";

"Taiwan Residents Travel Permit to Mainland 1992 Edition Portrait Page(台湾居民来往大陆通行证1992版-照片页)" = "台湾居民来往大陆通行证1992版-照片页";

"China Mainland Residents Travel Permit to Taiwan 1992 Edition Portrait Page(往来台湾通行证1992版-照片页)" = "往来台湾通行证1992版-照片页";

"Visa(签证)" = "签证";

"Passport(护照)" = "护照";

"China Mainland Travel Permit for HK and Macao Residents  Portrait Page(港澳居民来往内地通行证-照片页)" = "港澳居民来往内地通行证-照片页";

"China Mainland Travel Permit for HK and Macao Residents MRZ Page(港澳居民来往内地通行证-机读码页)" = "港澳居民来往内地通行证-机读码页";

"China Register Card for Permanent Resident(常住人口登记卡)" = "常住人口登记卡";

"China PLA Officer Card 1998 Edition(军官证1998版)" = "军官证1998版";

"China Mainland Residents Travel Permit to HK and Macao  2014 Edition Portrait Page(往来港澳通行证2014版-照片页)" = "往来港澳通行证2014版-照片页";

"Taiwan Residents Travel Permit to Mainland 2015 Edition Portrait Page(台湾居民来往大陆通行证2015版-照片页)" = "台湾居民来往大陆通行证2015版-照片页";

"Taiwan Residents Travel Permit to Mainland 2015  Edition MRZ Page(台湾居民来往大陆通行证2015版-机读码页)" = "台湾居民来往大陆通行证2015版-机读码页";

"China Driving License sub page(机动车驾驶证副页)" = "机动车驾驶证副页";

"China Mainland Residents Travel Permit to Taiwan  2017 Edition Portrait Page(往来台湾通行证2017版-照片页)" = "往来台湾通行证2017版-照片页";

"China Residence Permit(GuangDong,Guangxi,Dongguan) Portrait Page(居住证（广东、广西、东莞）-照片页)" = "居住证（广东、广西、东莞）-照片页";

"HK Resident Identity Card 2003 Edition Portrait Page(香港居民身份证2003版-照片页)" = "香港居民身份证2003版-照片页";

"Macau Resident Identity Card 2004 Edition Portrait Page(澳门居民身份证2004版-照片页)" = "澳门居民身份证2004版-照片页";

"Macau Resident Identity Card Portrait Page(澳门居民身份证-照片页)" = "澳门居民身份证-照片页";

"Macau Resident Identity Card 2013 Edition Portrait Page(澳门居民身份证2013版-照片页)" = "澳门居民身份证2013版-照片页";
"Macau Resident Identity Card 2023 Edition Portrait Page(澳门居民身份证2023版-照片页)" = "澳门居民身份证2023版-照片页";

"China Shenzhen Residence Permit 2015 Edition Portrait Page(深圳经济特区居住证2015版-照片页)" = "深圳经济特区居住证2015版-照片页";

"China Social Security Card(Beijing,Chongqing) Portrait Page(社会保障卡（北京、重庆）-照片页)" = "社会保障卡（北京、重庆）-照片页";

"Taiwan National Health Insurance Card(台湾全民健康保险卡)" = "台湾全民健康保险卡";

"Taiwan Identity Card Portrait Page(台湾地区身份证-照片页)" = "台湾地区身份证-照片页";

"Taiwan Identity Card Barcode Page(台湾地区身份证-条码页)" = "台湾地区身份证-条码页";

"MRZ(机读码)" = "机读码";

"China Xiamen Social Security Card Portrait Page(厦门市社会保障卡-照片页)" = "厦门市社会保障卡-照片页";

"China Fujian Social Security Card Portrait Page(福建社会保障卡-照片页)" = "福建社会保障卡-照片页";

"Malaysia Identity Card Portrait Page(马来西亚身份证-照片页)" = "马来西亚身份证-照片页";

"USA California Driving License(美国加利福利亚驾驶证)" = "美国加利福利亚驾驶证";

"New Zealand Driving License(新西兰驾驶证)" ="新西兰驾驶证";

"Singapore Identity Card(新加坡身份证)" = "新加坡身份证";

"Indonesia Resident Identity Card (EKPT)(印度尼西亚居民身份证-KEPT)" = "印度尼西亚居民身份证-KEPT";

"Indonesia Resident Identity Card (KPT)(印度尼西亚居民身份证-KPT)" = "印度尼西亚居民身份证-KPT";

"Thailand National Identity Card(泰国国民身份证)" = "泰国国民身份证";

"Thailand Driving License(泰国驾驶证)" = "泰国驾驶证";

"Thailand Private Car Driving License(泰国驾驶证-私家车)" = "泰国驾驶证-私家车";

"Mexico INE IFE ID Card Type AB(墨西哥选民证AB)" ="墨西哥选民证AB";

"Mexico INE IFE ID Card Type C(墨西哥选民证C)" ="墨西哥选民证C";

"Mexico INE IFE ID Card Type DE(墨西哥选民证DE)" ="墨西哥选民证DE";

"Mexico INE IFE ID Card Reverse Page(墨西哥选民证背面ABC)" ="墨西哥选民证背面ABC";

"Malaysia Driving license(马来西亚驾照)" ="马来西亚驾照";

"Singapore Driving License(新加坡驾驶证)" ="新加坡驾驶证";

"Indonesia Driving License(印度尼西亚驾驶证)" ="印度尼西亚驾驶证";

"Japan Driving License(日本驾照)" ="日本驾照";

"China Foreign Permanent Resident ID Card Portrait Page(外国人永久居留身份证-照片页)" = "外国人永久居留身份证-照片页";

"China Residence Permit for HK/Macao/Taiwan Residents Authority Page(港澳台居民居住证-签发机关页)" = "港澳台居民居住证-签发机关页";

"China Residence Permit for HK/Macao/Taiwan Residents Portrait Page(港澳台居民居住证-照片页)" = "港澳台居民居住证-照片页";
"TD-1 Machine Readable Travel Documents(TD-1型机读旅行证件)" = "TD-1型机读旅行证件";

"HK Resident Identity Card 2018 Edition Portrait Page(香港居民身份证2018版-照片页)" = "香港居民身份证2018版-照片页";

"Philippines ID Card Portrait Page(菲律宾身份证-照片页)" = "菲律宾身份证-照片页";

"China Vehicle License sub page（机动车行驶证副页）" = "机动车行驶证副页";

"Thailand National Identity Card Back(泰国国民身份证背面)" = "泰国国民身份证背面";

"Hong Kong Entry Ticket(香港入境小票)" = "香港入境小票";
"HK Resident Identity Card  Edition Portrait Page(香港居民身份证-照片页)" = "香港居民身份证-照片页";

"Macau employee ID Portrait Page(澳门蓝卡-照片页)" = "澳门蓝卡-照片页";
"Lawyer Practice Certificate Issuing Authority Page(律师执业证-签发机关页)" = "律师执业证-签发机关页";
"Lawyer Practice Certificate Portrait Page(律师执业证-照片页)" = "律师执业证-照片页";
"Swedish driver's license Portrait Page (瑞典驾驶证-照片页)" = "瑞典驾驶证-照片页";
"TD-2 type machine-readable travel document (TD-2型机读旅行证件)" = "TD-2型机读旅行证件";
"Border Area Exit Entry Permit Portrait Page (边境地区出入境通行证-照片页)" = "边境地区出入境通行证-照片页";

"Pakistan ID Card Portrait Page（巴基斯坦身份证-照片页）" = "巴基斯坦身份证-照片页";
"Algeria ID Card Portrait Page(阿尔及利亚身份证-照片页）" = "阿尔及利亚身份证-照片页";
"Oman Resident Card Portrait Page（阿曼居民证-照片页）" = "阿曼居民证-照片页";
"Oman ID Card Portrait Page（阿曼身份证-照片页）" = "阿曼身份证-照片页";
"Kuwaiti ID card Portrait Page（科威特身份证-照片页）" = "科威特身份证-照片页";
"Djibouti ID card Portrait Page（吉布提身份证-照片页）" = "吉布提身份证-照片页";
"Lebanon ID card Portrait Page（黎巴嫩身份证-照片页）" = "黎巴嫩身份证-照片页";
"Saudi Residence Permit Portrait Page（沙特居留证-照片页）" = "沙特居留证-照片页";
"Saudi ID card Portrait Page(沙特身份证-照片页）" = "沙特身份证-照片页";
"Back of Egypt ID card（埃及身份证-背面）" = "埃及身份证-背面";
"Egypt ID card Portrait Page（埃及身份证-照片页）" = "埃及身份证-照片页";
"Kenya ID card Portrait Page（肯尼亚居民身份证-照片页）" = "肯尼亚居民身份证-照片页";
"Jordan ID card Portrait Page（约旦身份证-照片页）" = "约旦身份证-照片页";
"UAE ID Card MRZ Page（阿联酋身份证-机读码页）" = "阿联酋身份证-机读码页";
"UAE ID Card Portrait Page（阿联酋身份证-照片页）" = "阿联酋身份证-照片页";
"Electronic Driver's License(电子驾驶证)" = "电子驾驶证";
"Electronic Driving License(电子行驶证)" = "电子行驶证";
"Electronic Driving License Subpage(电子行驶证副页)" = "电子行驶证副页";
"Electronic Driver's License Subpage(电子驾驶证副页)" = "电子驾驶证副页";

"Light spot detection: open"="光斑检测:开";
"Light spot detection: close"="光斑检测:关";
"Change scan angle when light spot is detected" = "检测到光斑，请换个角度扫描";
"The document is too far away" = "证件太远";

"Cancle"="取消";
"Notification" = "提示";
"Up load image" = "报错功能只用于将识别错误图片上传至我公司服务器，便于我司收集样本，优化OCR识别功能!";
"Please link the network" = "请链接网络";
"Error" = "报错";
"OK" = "确定";
"Please input the reason" = "请输入报错原因";
"Succeed" = "上传成功";

/*********************NFC*****************************/
"Issuing country code" = "签发国代码";
"English name" = "英文姓名";
"Passport number" = "护照号码" ;
"Date of birth" = "出生日期";
"Date of expiry" = "有效期至";
"Nationality code" = "持证人国籍代码";
"National name" = "本国姓名";
"Sex" = "性别";
"Place of birth" = "出生地点";
"Place of issue" = "签发地点";
"Date of issue" = "签发日期";
"Issuing organization" = "签发机关";
//回乡证，台胞证
"Card number" = "证件号码";
"Valid until" = "有效期至";
"Chinese name" = "中文姓名";
"Number" = "换证次数";
"Number of issuances" = "签发次数";
//alert
"NFCNotSupported" = "当前设备不支持NFC";
"ConnectionError" = "连接失败";
"Three element tips" = "护照/证件号码、出生日期和有效期不能为空";
//NFCViewDisplayMessage
"Hold your iPhone near an NFC enabled passport." = "将iPhone靠近支持NFC的护照.";
"Authenticating with passport" = "护照身份验证中.......\n\n%@";
"Reading" = "正在读取%1$@......\n\n%2$@";
"Tag not valid." = "护照标签无效.";
"More than 1 tags was found. Please present only 1 tag." = "找到了1个以上的标签。请仅出示1个标签";
"Connection error. Please try again." = "连接失败，请重试";
"MRZ Key not valid for this document." = "MRZ密钥对此文档无效，请检查传入信息是否正确.";
"ReadingProblem" = "对不起，读取护照时出现问题.%1$@ - (0x%2$@,0x%3$@)";
"Sorry, there was a problem reading the passport. Please try again" = "对不起，读取护照时出现问题.请重试";
"Authenticating....." = "验证中.....";
"Passport read successfully" = "护照读取成功";
//NFC OpenSSLError
"Unable to read the SOD PKCS7 Certificate" = "无法读取SOD PKCS7证书.%@";
"Unable to verify the SOD X509 certificate" = "无法验证SOD X509证书.%@";
"Unable to verify the SOD Datagroup hashes" = "无法验证SOD数据组哈希.%@";
"Unable to read ECDSA Public key" = "无法读取ECDSA公钥.%@";
"Unable to extract Signer data from PKCS7" = "无法从PKCS7中提取签名者数据.%@";
"Unable to Verify the SOD SignedAttributes" = "无法验证SOD签名属性.%@";
"Unable to parse ASN1" = "无法解析ASN1.%@";
"DatUnable to decrypt RSA Signature" = "Dat无法解密RSA签名.%@";
"Unable to parse the SOD Datagroup hashes" = "无法解析SOD数据组哈希.%@";
"DataGroup hash not present or didn't match"= "DataGroup哈希不存在或不匹配.%@";
"DataGroup SOD not present or not read" = "DataGroup SOD不存在或未读取.%@";
